有冇人覺得自己好奇怪

有時唔明點解我份人咁奇怪
連自己都理解唔到自己到底諗咩
跟住做完d野就即刻後悔 點解岩岩會咁做
成日都衝動

我都係咁
成日買完野都會好後悔

除左買野 我好多事都後悔

倫敦金， C... fitness， 保險， 藍色/綠色精靈人…

我唔係呢d行業

i mean 你中左伏比人呃左之後後悔

Sor 好彩呢d我又未試過 呀 但真係好唔開心呀

願聞其詳！ 比啲例子啦！

之後就覺得好柒，自己冇面見人，原本多野講會即刻沉默

例如同朋友方面 有時會做左d好膠或者好蠢既事 或者感情方面 尋日就發生左件令我好後悔既事情 但唔想係呢到詳講

係 我都會覺自己好7 諗緊當時自己諗緊乜野
不過我又冇因爲咁而變沉默
每次都繼續發生令我後悔既事

若你喜歡怪人

其實我不美

人總係會後悔
有時會覺得係命運安排
注定係咁就咁

always making the wrong choices

有 成日衝動 成日後悔 成日傷害人

係咪因爲生理影響 今日心情都舊垃圾差唔多
仲有之前整親 點解仲未好番呀！好痛呀大佬